炒咗...要換尾沙板同後車門，要預幾多錢？

認真post
未試過hi花，未試過炒車，所以唔係好知價
行車正常架車仲郁到，但尾沙板同後車門炒到凹咗不特止
車門同尾沙板中間個位直頭穿咗個窿
基本上一定要成個換啦？ （但竟然仲關到門 鎖到車 ）

想問下換呢兩part要預幾多錢？

P.S.寶馬E90 323i

push

相

無相點討論

有冇圖

連登真係文人輩出
寧以千字去演繹也不願提供圖片

tot左佢好過

講下事發經過，邊個錯，唔係好難分析幾錢

劏咗買過部仲化算

唔洗換喇 你都話仲用到
整完一陣咪又喺炒

E90整完之後都夠期換偈躉膠，你真係好鐘意依架車整埋囉，劏房買門買沙板/一對都5K噴埋油裝埋就差不多9k落樓連人工

不過一定追唔到原廠色

咁穿法可能條骨都歪晒

C兄, 唔好整, 買過架仲好....

Hello 無圖

買過部啦

E90劏啦

劏啦，仲整。